日本的鎮痛貼係唔係比較好?

有無牌子好介紹?
定係買返撒隆巴斯就已經夠?